死侍2前導電影預告搶先曝光

仲以為係Rick Rool

好正

玩超人笑話

好想快啲見到cabel

串盡天下無敵手

屌你DEADPOOL真係好撚仆街

仲要等多一年

屌